# ไมโครซอฟท์ทำแอปเป็นแปลงแอปหลักอย่างขึ้นPaint UWP WordPad Windows Store #
เจ้าเก่าเผยว่าพบแอปบนและต่อมาเว็บไซต์หาวิธีดาวน์โหลดแอปได้และพบว่ามันคือเวอร์ชันนั่นเองเผยว่าแอปใหม่นี้รองรับการแก้ไขรูปภาพอย่างง่ายและวาดนำเข้าและส่งออกโมเดลสามมิติได้ดูภาพหน้าจอได้ที่ท้ายข่าวยังเผยว่าไมโครซอฟท์ได้แปลงแอปหลักที่มากับอย่างและขึ้นคาดว่าคงใช้ชื่อเดิมตัวแปลงแอพให้กลายเป็นแอปบน
ให้ดาวน์โหลดผ่านที่มา—พฤษภาคม
h0x0d Newcastle Windows Store MSPoweruser Paint Universal Windows Platform UWP MSPoweruser Paint h0x0d Windows Character Map Windows Fax and Scan WordPad XPS Viewer Windows Store Desktop App Converter Project Centennial Win32 UWP Windows Store h0x0d MSPoweruser well MSPaint looks weird httpst.co6keqizWG3B note this app title used to be New Paint and the screenshot was a lousy painting app WalkingCat h0x0d 